其實何議員同警方夾埋一次過收黑社會皮?

如果係真既話, 依條苦肉計真係除暴安良。警方聲譽立即提升。